---
layout: "comment"
hidden: true
title: "8906"
date: "2009-04-05T17:33:55"
uploadBy:
- "equester"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Nein, ich habe über allen 6 Lampen (für die 6 Lichtschranken) schwarze Störlichkappen. Sie werden zwar warm, aber nicht bedrohlich heiß!

Gruß, Robert